公雞天亮就啼叫，癲狗天亮就叫春

癲狗天亮就叫春，廚子天亮就叫雞